有無絲打中意眼細既男仔？

唔知點解自己既ex永遠隻眠都係好細
同埋超中意細眼既男仔 感覺好可愛

搵緊我 ？

我鐘意四眼仔

我啊 之前食飯隔離台有一個踩單車黎 眼細細 好有吸引力嘅男仔 好後悔無去試下識佢 可能呢世都唔會再見返佢

星野源幾得意呀

隻眠

嗚呀

Here

打錯字sorry

我公司有個同事眼細細又長
笑起上嚟超可愛
成日𥄫佢

我隻眼好細 我勁唔鐘意 仲要單眼皮

我都鍾意

但呢條賤男一d都唔可愛

杰倫

點賤法講嚟聽吓

中意屎眼細

係咪講緊我男神
型仔到喊

死魚咁撚樣

結弦bb

咁樣都見細眼屌你咩

腰果眼

佢笑個時眼咪細

男仔眼大係好gay 覺唔覺

唔覺 你個小剛